需要跟進既世界性新聞,資訊 有邊D?

例如重力波 中國發掘可燃冰 或者其他類型既新聞資訊
好重要但未必係主流討論 大家齊齊放低討論下
因為世界咁大 一個人未必睇得曬全球資訊

中印邊境問題
北韓導彈危機
伊拉克庫德斯坦獨立公投